TVB一女文員確診 30人須檢測

本港武漢肺炎疫情繼續惡化，昨日（22日）更急增至68宗確診，是逾3個月（8月16日）以來單日新高。無綫電視一名在電視城工作的會計文員昨亦確診，並已在醫院隔離。確診者最後上班日期為上周五（20日） ，約30名與她有接觸的員工已接受檢測，至今約10人收到檢測結果，均屬陰性。無綫昨接獲通知後，今向員工發聲明告知事件，但只稱已在會計科消毒清潔；並呼籲員工時刻注意個人及環境衞生，當出現呼吸道感染病徵，不應上班及盡早求診。

大台台慶群組

電視台大合照群組

台慶群組

女員工落足力賀台慶
加人工啦

TVB失去了一切😞

200人每位有$5,000
年尾政府派bonus

$5000 thx

Happy birthday happy birthday happy birthday to you

請各員工領取 5,000 蚊津貼後 上繳給公司
別忘記, 有 CCTVB 才有你們

文員女

全台thx

抵撚死

TVB群組 跟住位位派5000咪可以填返堆廣告費

睇黎CCTVB好等個5K去用

新型文員病

政府代出5K 鼓勵藍屍企業

佢有去跳舞？

最緊要全台都有事

齊祝賀tvb全員確診

1.跳老舞鴨叫雞，惹左肺炎
2.跳老舞鴨傳比跳老舞富婆
3.跳老舞富婆包tvb明星仔
4.tvb明星仔傳比女文員

成條食物鏈出晒黎

Push

加油

T
V
B

之前台慶啲人好似全部冇戴罩

中呀！位位 5000呀！好過去派壽包呀！

台慶好似全部人冇帶口罩

賀台慶

聽到CCTVB台慶去廣告嗰首歌
好愉快

1個文員->30個文員->其中1個有接觸偽人
->1個偽人感染->台慶幾百偽人感染

好期待

佢哋因為台慶先有肺炎，但係因為肺炎先有5000, 所以應該當係秘撈，一係罰錢，一係自願簽賣身契

CCTVB記得搵東張閪望問下佢有冇拎5K, 個程序係點啦

新型食物鏈

萬千咳咳賀台慶

台慶變台喪

佢做雞？

黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦

集氣

文員仔挑選那位

5.女文員得閑會做雞
6.舞鴨去叫雞
～1.

恭喜

5000 thx

龍鳳呈祥賀台慶

攬炒TVB，應該係女手足嚟

萬千確診賀台慶

出現了

金田一

一人中獎，全家有賞

Yeah!

nice 啦 tvb
水啦水啦

做得tvb都係抵撚死

播放台慶音樂 賀賀佢

咁就5千，肥肥了

全中呀唔該

陳豪

儲氣

每次都有tvb份

點解要注明係女文員？

台慶藝員每位5000

大台正式收皮

陳豪失去了五千蚊

會唔會有台慶群組

200-1

袁花要有事

萬千武肺賀台慶

GOGOGO

S

欣賞陳豪

抵啦

呢次真係我心中興奮

武肺 goal!!!!!

死快的

狂賀

Cctvb群組
位位5000

台慶齊齊中

還有武肺

香港人係咁撚鳩架啦
又要無知自私唔自律
見個數字跌咗d就周圍去party去酒吧去酒店去跳舞染毒播毒
見數字一升返又鳩屌你防疫措拖不足
防疫措施一增加又鳩屌你影響社交影響經濟
又要錢又要威又要蒲但又要驚
根本一班戇鳩黎

連登知名五毛 愛國小青年比人ban左冇人講？

Congrads

前幾日仲百幾人台慶今次一鑊熟啦！

大台唔減人工都偷笑，19文員就算出 bonus 都幾肯定冇五千，武肺又贏

TVB要有事

張圖會唔會掉轉好啲？少少意見

個頭想點
啱啱訓醒？

台罩好多人無帶口罩wo

陳百祥證實了這消息

唔知幾多歲 佢有無去酒店staycation個d

陳太證實了這個消息

得陳豪戴

屋企有3個小朋友
點都要安全D 啦

咁肥閪都可能有人奶既
香港有閪就當8達通用架啦

more

Big Big Shop今期熱賣！
武漢肺炎確診者唾液。
三五折，700蚊2支！

仲搵埋do姐上黎

0負評

最緊要齊齊整整.jpg

連登少有100%正評post

一直以為TVB有自我免疫能力
諗咗好耐點解有咁多人都仲未中

人形蜈蚣

台慶去醫院慶好過la

文員咋？
台慶果晚有人中先開心架嘛

電視台遺照群組

行過茶餐廳播緊tvb, 會唔會傳染俾我架

真手足
btw 我都想奶5000

TVB群組

終於來了

攬炒分子

開心速遞

估到係你po
點知真係

流行病學專家

好野

5000$ get